正式向cctai軍師申請一日day off

講少幾個鐘大圍捕行動post應承我就嚟輸得唔得

Kobe

今日同cctai射波算了

佢哋未批我張假紙

抄登仔not 批准

但批波台全人陪力架

唔洗批架 跟埋猩猩走

你都推咗咁多condom去倍佢啦
唔差在少幾個波台手足

波台奶共架wo 同埋隻力架同聲同氣同路囉

入紙申請不反對通知書

隻狗仔潛左水

估唔到波台狗有一日要輸俾藍波撚

潮流台班細蚊仔都撚到佢

申請你老母，cctai係老闆呀

好笑到啊

唔準講，拉
麻煩推行動post

狗台話要默哀一個月

MBA

MBA😅

嗰少數人就算啦

證明係玩具

Cc tai明白自己係連登係小數派未